想問下有咩4tb內置hdd好推介

想買隻黎放下戲
有無好推介

Seagate

呢隻好？

死雞好呀

WD MyPassport

呢隻評價好似幾好